中秋不如獅子山太平山相輝映

見到有手足發起中秋上獅子山
不如上埋太平山

唔怕死上埋大嶼山

大家點睇

嗰晚好岩搞全港人鏈

太平山人鏈圍一圈

自推 1

太平山又方便

諗得過

鳳凰山

咁不如上埋大帽山？
淨係由波頂鏈落黎條4k車路已經好撚壯觀

要小心唔好燒左個山

搵人幫推啦

自推2

有無文宣組

自推3

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲

push